無teams/zoom但要8半簽attendance係咪on9?

Skip咗幾次無堂做乜野要咁搞